{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011056",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022507?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 무창포간드리집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 追加された予約人数がいる場合、ペンションにご連絡ください。 人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に宿泊可能なペンションでなければ、ペットを同伴することはできず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は不可能であり、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。 客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることもございます。 ペンション内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 未確定の期間によって間違った料金や料金表がある場合、自動的に予約が取り消され、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではバーベキュー、IPTV/WiFi、プール、カラオケ、フットサル場など様々な利用施設を提供しています。 駐車場もあり、海水浴場が近くにあるので観光も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がある場合は、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は、入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊可能なペンションでなければ、ペットを同伴することはできず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は不可能であり、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることもございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "ペンション内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの娯楽は何がありますか？",
            "answer": "ペンションではバーベキュー、IPTV/WiFi、プール、カラオケ、フットサル場など様々な利用施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "駐車場もあり、海水浴場が近くにあるので観光も楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 437
    }
}